超騎技黎講除左莫雷拉無人可以挑戰潘頓

是但執兩個賽馬日10倍內輸既馬，埸埸係直路兩頭望，唔知佢諗緊乜
好彩我一向唔多捧佢埸

星光大師 4.5
紫電明珠 7.1
首飾大帝 5.4
軍力勁 4.8
龍船 5.7
雖然呢埸我中大滿貫，肉酸就係肉酸
[url]
[/url]

估唔到連登仔買莫雷拉都係贏錢

麻友